{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017247",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 스타루비"
    },
    "text": "当スタールビーホテルは総客室数35室で、様々な選択が可能です。 最寄りの駅は1号線議政府駅、1号線可逆駅、議政府東呉駅、議政府中央駅が位置しており、交通アクセスが便利です。 韓国語での案内サポートが可能です。 新型コロナウイルス感染症に関して、お客様の健康と安全のため、客室退室後、徹底した消毒作業を行っています。 また、利便性のためにコーヒー、飲み物、お菓子を無料で提供しています。 レンズ液やレンズケースも無料で付いているので手間を省きます。 車を利用された方のためにバレットサービスを無料で提供しており、入口から入ってバレットを要請してください。 ご宿泊のお客様には現地決済の際にポイントを貯める特典も提供しています。 無料で提供される隠しカメラ探知機を通じて不便のない宿泊を体験することができます。 訪問客は宿のきれいな環境と親切な職員に対して多くの称賛を残し、施設も良くてまた訪問したいという意見が多いです。 ただし、一部の部屋では清潔に関する問題があり、駐車が多少不便かもしれませんが、周辺にたくさんの食べ物があって便利です。 社長はとても親切でゲストの意見に対して迅速に措置を取ってくれますが、客室の写真と実際の客室が異なる場合があるという点が残念な部分です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は1号線議政府駅、1号線可逆駅、議政府東呉駅、議政府中央駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "ホテルの総客室数は35室です。"
        },
        {
            "question": "韓国語の案内サポートは利用できますか？",
            "answer": "はい、韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症についての対策は取られていますか？",
            "answer": "はい、お客様の健康と安全のために客室退室後に徹底した消毒作業を行っています。"
        },
        {
            "question": "無料で提供されるものはありますか？",
            "answer": "はい、利便性のためにコーヒー、飲み物、お菓子を無料で提供しています。また、レンズ液やレンズケースも無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "バレットサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、車を利用された方のためにバレットサービスを無料で提供しており、入口から入ってバレットを要請してください。"
        },
        {
            "question": "現地決済の際にポイントを貯めることはできますか？",
            "answer": "はい、ご宿泊のお客様には現地決済の際にポイントを貯める特典も提供しています。"
        },
        {
            "question": "隠しカメラ探知機は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料で提供される隠しカメラ探知機を通じて不便のない宿泊を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "訪問客の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問客は宿のきれいな環境と親切な職員に対して多くの称賛を残し、施設も良くてまた訪問したいという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "どのような不便があるのでしょうか？",
            "answer": "一部の部屋では清潔に関する問題があり、駐車が多少不便かもしれませんが、周辺にたくさんの食べ物があって便利です。"
        },
        {
            "question": "社長はどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "社長はとても親切でゲストの意見に対して迅速に措置を取ってくれますが、客室の写真と実際の客室が異なる場合があるという点が残念な部分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 505
    }
}